★ 中國100年前想殖民巴西？

蘋果日報 x 楊穎宇博士

這才是真正的香港史

新一集出咗喇

每集內容都生動有趣
今集流暢度明顯改善咗好多

快d click 入去支持啦
大家要將真正的香港歷史傳承下去
楊博士加油！

原來香港教科書冇直接用殖民地
去形容97前的香港

中國從未承認香港為殖民地

上一集

點解香港咁多嘢
會用維多利亞呢個名命名？

推

支那人骨子入面都係帝國主義者
只不過滿清以黎佢一路落後於西方
無能力去做到殖民者
只能夠將自己形造成被害者
你估佢有能力佢唔會去做

佢依家覺得自己有能力

幫推

Thank You!

100年前中國絕對唔夠南美打

依家咪想殖民西方國家
美國、加拿大、澳洲多蝗到

如果清國霸到南美既話希特拉就冇地方匿

南美都算多日本人

Victoria 係大英帝國1837-1901最強盛時期君主

好鬼多
去買人哋d靚地

仲有用財才、網絡、「思想教育」去擴張
d 聯合國組織都已經淪陷曬

係咪因為南非戰爭, 搞到衰弱?

人類嘅基因本來就係鍾意霸嘢

以前嘅南美仲有錢發達

清朝滅亡前幾個月，1911年墨西哥排華，清朝派軍艦去咗震懾，威脅炮擊墨西哥城市，成功令墨西哥政府道歉賠返錢比華人，係清朝最後嘅榮光

推5個
1

2

3

4

5

東突厥，西藏，內蒙咪就係滿清中華帝國主義者侵略而變為殖民地
如果用血統分
除左長白山，其他地域都係滿人殖民地

再追溯返上去
巴蜀(四川)(秦)，越國(兩廣)(秦漢)，大理(雲南)(明)，高知(台灣)(明)，都係支那人侵略而得

其實呢個年代 有動畫既歷史係吸引啲

1911年滿清派過軍艦去墨西哥打人㗎

好想睇佢同毓民同台

似係難左啲

中華民族自古以來的領土
其實就係得咁多

滿清 都強硬過家陣中共

家陣中共 見到中國人係外國被殺, 只係識得講:「不干預外國內政」

竟然咁犀利

當時仲要距離 清朝倒台得番唔夠一年

睇番家陣中共 所謂既強大, 但是見到國民被殺, 都只係外交部屌兩句

以前支那僑民係外國比人屠殺直頭比支那皇帝讚